連登仔唔好再燈自己啦，點曬票先講結果啦，目你老母測咩

又唔係唔知連燈仔燈力同燒山有得揮

咪撚再燈呀你班仆街仔

燈自己好啦 唔好燈撚埋我啊嘛

無撚錯 推

咪撚再燈呀